政府廣告將會在澳洲、北美洲、歐洲和亞洲主要報章刊載

Source: HK01
修例風波持續，網民多次眾籌於海外報章登廣告。據《彭博》報道，香港政府於澳洲時間周四（5日）出版的《澳洲金融評論報》（Australian Financial Review）刊登全版廣告，表示大眾看到的示威新聞，只是在錯綜複雜的社會、經濟和政治拼圖中的其中一塊，強調香港會自行解決問題，毫無疑問會復原，一向如是（We will no doubt bounce back. We always do.）。

政府發言人回覆指，有關廣告會在未來一、兩周於澳洲、北美洲、歐洲和亞洲的主要報章刊載，當中首個廣告今日在《澳洲金融評論報》刊載；發言人又指，現時是適當時機由特區政府以真誠、坦率的態度，向國際社會講解政府的看法。不過發言人未回應會於多少份報章登廣告，亦未透露所涉金額。

擅用納稅人既錢
其實需唔需要經立法會財委
文宣組做野，所有人都可以係文宣組

保護在澳香港學生please
我地翻香港既人身安全已經係個Question Mark
Also 英藉港人 and Their 後代
Protect the pro-democracy Hongkongers in Australia

Offer British Citizenship to British National (Overseas)

Hong Kong protest: Scott Morrison pushed by Greens to offer citizens safe haven in Australia

Help us ar we just need human rights

fk